董建華稱對香港未來感樂觀：最大原因係林鄭做特首

候任行政長官林鄭月娥將於7月1日正式就任，前行政長官、全國政協副主席董建華表示對香港未來感到樂觀，最大理由就是選出林鄭月娥為下任行政長官，認為她能帶領香港人前進。

董建華出席電台節目時指，相信林鄭月娥是有智慧、有奉獻精神及有遠見的領導者，形容她能幹、勤奮，受香港人和中央信任，認為她有能力應對眾多挑戰。他又感謝行政長官梁振英過去5年工作，認為梁堅定維護一國兩制，在不同領域作出巨大努力。

他指隨著國家經濟發展，香港的金融中心可做大一兩倍，如電影業可重新發展，屆時將給予年輕人大量就業機會。

呢個老屎忽仲咁多野講，邊個做特首都搞唔掂

呢條仆街快撚d陷家產啦

西九故官, 已經係一條大話精

仲話自己唔會兩邊呃

厚面皮度佢丫, 唔知醜

剩係呃市民丫嘛

突發